[接棒] 加息照入市！買家600萬元破頂價進駐兆康苑

加息後樓市氣氛觀望，但無阻部分買家積極入市，祥益地產李啟昌表示，屯門居屋兆康苑剛錄高價成交，單位為B座高層6室，三房間隔，實用面積553方呎，今年6月放盤，自由市場價叫650萬港元，雖然減至600萬元易手，但做價仍創屋苑新高，實用呎價10,850元。原業主於2015年以自由市場價398萬元購入單位，持貨3年轉售帳面賺202萬元。

呢d 西樓都賣 600萬

硬淡又要發癲了

交通方便，差不多啦

個業主投資高手

$40萬首期，鬆綁就賺$200萬

隔離西鐵站，問心返尖沙咀算唔錯

唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計唔計

加油！

其實係減價 50萬 (或 7.69%) 土下座式破頂求售

西樓唔計

屯門唔計

唔怪得CCL上星期 +-0，原來乜成交都唔計

公眾假期唔計

居屋唔計

@炭巴
今舖肥肥

如果成篇新聞冇左破頂，班細蚊仔就會覺得樓爆了

因為有破頂呢兩隻字，班淡友唔爭住出post

600萬 買又殘又舊又山卡啦既樓。 住公屋都好過佢。

同一單新聞，只要改一改啲字眼，就變利淡啦

加息後樓市氣氛觀望，二手市場只剩零星交易，屯門居屋兆康苑剛錄劈價成交，單位為B座高層6室，三房間隔，實用面積553方呎，今年6月放盤，自由市場價叫650萬港元，業主考慮到中美貿易戰升溫同加息等利淡因素，大幅劈價減至600萬元易手，減幅接近一成，實用呎價10,850元。

所以一單新聞係比硬好定淡淡打J，真係好睇記者點寫

低置仔會話信念唔夠,龍巿gogogo

2015年已經好多淡淡
如果個業主當年聽左班淡淡講

破頂價，今次計

咁而家又聽淡友講唔strong hold?

業主等錢使，逼住放

又真係殘左啲既
交通算唔錯喇，樓下隔離就西鐵

似換馬多

3年執兩球 要窮都難

屯門居屋

傻西

其實真係百貨應百客
兆康苑西鐵上蓋
屯門元朗中間
返工時段一定上到車仲要有位坐
尺數開積實用

咁既價錢
真係唔少家庭客好鐘意
你出多幾個站
元朗荃灣 都唔會搵到

已經唔可以用火棒形容

接雷射劍

其實一買一賣有乜問題 未來果幾十年佢供得掂咪得

仲有位坐?

番七點呀?

一聽你咁講就知你唔係屯門人
兆康附近百冇，商場得丁屎咁細
朝早位呢就一早比天水圍倒頭既霸哂
巴士朝早要靠特車仲要唔係頭站

我以為有😹
因為我有層疊茵庭出租俾人
個租客大讚交通方便

位置係好
除左近青山之外都冇咩好彈

有層放租既疊茵庭算唔算有份做屯門人？

個別樓宇

67M 67X 兆康總站喎

蝕撚死你呀.jpg

個買家傻架！ 唔計！！

啱晒青山巴

仆佢個街呢兩條閪線
要喺屯門行成十幾廿分鐘先上屯門公路
每次搭都好撚躁

西鐵如果要有位坐
要坐去屯門再倒頭車返嚟
如果咁啱有個大肚婆得喺你面前真係含撚都無味

垃圾屋苑，入面又殘又舊，樓底矮條走廊又窄
商場又乜柒都冇
係得西鐵，但除左西鐵乜都冇，住落一定後悔